立法會三讀通過財政預算案

立法會三讀通過《撥款條例草案》。

立法會以42票贊成、23票反對及1票棄權，通過總值超過6272億元的財政預算案撥款。

其中建制派全體投票支持，23名民主派全投反對票，醫學界議員陳沛然投棄權票。

1萬拎得未

未